[JJ插欣宜] 全能的巴打，有無人知呢2 年衫咩牌子

我睇到覺得幾好睇，但唔知邊度咩牌子，邊度有得賣，想跪求全能的巴打幫幫忙

你著完都唔會變到佢咁靚仔架啦

外表只係虛空

點先叫靚仔